# Тестовое задание #

Необходимо сделать приложение, которое ищет репозитории github.com, отображает информацию по ним и сохраняет их в избранные для просмотра в оффлайн-режиме

### Приложение должно содержать экраны: ###


#### Экран поиска ####

* Должно быть поле для ввода поискового запроса
* Должен быть список полных названий найденных по запросу репозиториев
* При нажатии на элемент списка должен осуществляться переход на экран отдельного репозитория
* Для поиска следует использовать запрос (https://developer.github.com/v3/search/#search-repositories)


#### Экран отдельного репозитория ####

* Должна быть кнопка добавления в избранное
* Должны отображаться:

	1. Полное название репозитория
	2. Его описание
	3. Полное имя владельца репозитория
	4. Его e-mail
	
* Для загрузки данных о пользователе следует использовать запрос (https://developer.github.com/v3/users/#get-a-single-user)

#### Экран избранных репозиториев: ####

* Должен быть список полных названий репозиториев в избранном
* Список избранных должен быть доступен без подключения к сети

Для реализации можно использовать любые сторонние библиотеки.
Необходима поддержка iOS 9 и выше.